金鍾站義士勿挑逗警察，否則失民心

金鍾站義士勿挑逗警察，否則失民心